有咩方法可以踢走個on9 housemate?

代Fd開po

話說係外國讀u 今年識左條友就諗住下年一齊夾錢租屋住
睇左幾間屋之後搵到一間我地都幾鍾意 所以睇完冇耐就簽左約
個屋主就話要我地一租就租成年 同埋要係搬入去前交哂租
間屋就10990 HKD 一個月 咁十二個月就131880 HKD 一人一半就10990 x 6 = 65940 HKD 仲有另外要比9990 HKD 訂金 個陣我係夠錢即時比自己既屋租 佢就冇錢比 因為個屋主講左 話如果佢搬入去入前比唔到佢個份既屋租 就會沒收左個訂金 我比左既租就可以比番我 所以我就比左自己份租 佢媽就比左個訂金(反正到最後都拎得番 如果有整爛野我會比番錢)
咁本身都知佢屋企唔係特別有錢 相比起其他屋 都知依間係貴
個陣我都有同佢講過要唔要搵其他屋住 因為佢係Uk citizen就拎開student finance 屋企又係拎綜援 佢屋企既收入來源唔計佢自己 就得佢個家姐
但佢就死要面咁話一定要住依間 自己番開酒吧既工 人工唔係特別高 但都話最多自己番工草錢 暑假番full time 我計過佢就算每日番足8個鐘 當佢完全0開支 佢都冇可能係搬入去之前草夠錢 佢之前又講埋啲咩 唔夠就問親戚借
開頭同佢都好地地 慢慢就發現佢愈黎愈on9 平時唔撚聽人講野都算 仲要係人地背後做埋啲小動作 撩事鬥非 又挑撥離間 淨係識作鳩埋啲故仔吹水又剩 搞到我地玩開個堆既人都覺得佢好煩
一開始第一次我就同佢講 話不如我比番一半既訂金佢媽 我就同個屋主講叫佢比番我份租我 同佢講我唔想同佢一齊住 怕尷尬個啲 但佢自己唔覺得會尷尬 又話自己實夠錢比 話比2個選擇我 一係就照扮冇野 照同啲fd出去玩 番學個啲 做番朋友 一係就大家唔理大家 自己做自己野 我話你搞咁撚多野出黎 唔係覺得仲有fd做嘛？ 佢又話 最多下年係間屋到set啲規矩 我就覺得佢on99 所以就直接搵佢老母傾 反正個訂金啲錢係佢老母比既
咁我就搵佢老母傾 佢老母就話鳩番我轉頭 話人地都唔覺得尷尬 得我一個覺得尷尬 講到係我麻鳩煩咁 我講埋我會比番一半訂金 佢老母又唔理我 叫我同佢住 反正佢讀最後一年 叫我做佢朋友 話佢需要人睇住佢 依家佢好忙日日番工好辛苦草錢 叫我唔好比多樣野佢煩
過左排我再搵番佢同佢傾 話聽佢老母講佢要好辛苦番工搵錢 比我拎番啲屋租 各自去搵新屋好過 佢就忽然間同我講 話我係咪暗示佢冇錢比 事實上自己已經有錢比 只係想留到9月搬入去先比 我心諗你都on99 有冇人會有錢比唔依家比 我問佢點解唔依家比 佢就吹到話因爲同屋主講左搬入去個日先比
點知轉個頭就佢自己柒 佢自己cap圖po snapchat 有個email係講政府比佢既錢 本身等5個工作天就收到 話自己等撚左5個禮拜都未收到
有幾個fd係Facebook 叫佢出去飲杯野 都話自己冇錢 日日係屋企鳩fing fing 等老母煮埋野比佢食 係屋企打ps4
最on9係條友成日話自己有錢 只係唔岩啲錢黎得太遲 姐係佢個student finance 係隔一排先比佢 啲錢係政府借比佢 到佢畢左業咪又係要還番 係到洗撚埋哂啲錢去買酒飲買毒品買大麻食
依家點算好 有冇咩方法可以甩到身 我個陣真係唔知會搞到咁複雜 驚佢high大左個陣斬鳩我

不如你都係加返標點，分好d段落再post過

好撚長…

好撚長

too long can't read

Sor9 直接copy左個fd段野up上黎

喺外國讀書果然中文唔合格

合格就唔洗去外國讀

睇完都唔係好覺佢on9係邊度

好撚貴

係佢做啲野好on9，開埋佢同佢媽講野又講到1999咁，話係我個fd想自己獨佔成間屋。但明明係我個fd同佢講話比番一半訂金佢，等我個fd可以拎番啲屋租。佢自己有好多fd都未搵到屋，佢大可以搵人頂左我個fd個位，但佢唔想就係因為想繼續痴番埋堆fd到

10句總結晒全部 ok?

1999

朋友拎綜緩但外國讀書？

你住倫敦？d租都幾貴下 你知你個fd無錢就揾平d嘅屋ma,咪同佢住啦，自己住好過啦
利申：過來人

有英國國籍個個，姐係冇錢交租個個先係英國拎綜援個個，唔係我個朋友。

問題係佢要我個朋友比番哂個訂金佢老母 我朋友就係想拎番自比左既租金，再自己搵屋住，但依家就係唔敢直接拎番啲錢。見到佢搞到咁都覺得煩

邊個叫你part個煩煩友，錢又無

Btw點解一租就要租一年加比一年錢？
正常即使份約一年住夠6個月可以走只要提前兩個月通知
比錢最多都係一次比半年錢之後再同佢計

同人夾份真係好撚麻煩
尤其是窮撚再加多要求
下下年我應該都係租個studio住算

睇唔明

我第一年又係識左個on9仔一齊住
第二年即

租studio 啦，同人夾呢樣個樣真係好撚煩

字海 救命
有無人有懶人包